請連仔幫我del 相plz

我岩岩開左個po 話俾人呃錢 po 左佢d 私人證件出黎 但岩岩條友打左黎 想del 左d 相先 thxx

推

或者唔del 住先可以嗎？我想等我收到錢先del

Push

唔開右post?
唔del右啲相先?

做乜鳩

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

點阿你CHING

BTW 你一REPORT 連仔就好快DEL

.

無錢咪學人借錢俾人啦

del

rock哥想樓主DM佢

樓主我都比佢呃左錢 係同一個人黎